「遍地開花」（突發）屯門都有連儂牆！！

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代